水原希子自爆拍攝時曾被多名男性圍觀半祼

水原希子在IG稱拍攝shiseido廣告時，攝影棚突然進來了二十多位男性，水原希子在表達不舒服後，這些男性以確認拍攝為由，圍觀了水原希子整場半裸拍攝

#metoo

無咩興趣圍觀佢

送都唔睇

又係shiseido
#boycottmulan
#metoo
#boycottshiseido

會有人想圍觀佢

俾我都唔想睇

藍屍公司係咁淫

幾時又對中國道歉？

睇完都要洗眼 咪玩啦大佬 鬼有人想睇

我覺得佢幾正

外國時裝展
啲model都咁係赤上身咁換衫
入面有好多媒體影相
人地都未出聲

She? Really?

水原希子block blocka
水原 水原希子 flock flocka

A cup比盡

J都唔會J你喇

鬼佬唔戴口罩你係咪要跟

咁佢宜家只係影相 邊會預計咁多人入嚟

Shiseido 嘛
係咁架啦

黑黑黑黑黑
………白………

話有女圍觀佢我就信
鐘意親佢既fd都係女仔

d 男人好仆街

上面個班人話搵鬼睇係咪on9
屌你不嬲拍呢啲祼露場面要清場架啦
而家無啦啦嚟廿個無謂人望住(仲要係男人）

係
唔係人哋想唔想睇
係正常唔會比攝影嗰班以外嘅人睇

應該比佢地試下去廁所個陣比二十幾個麻甩佬圍住感受下

唔鬧shiseido 反而鬧個女星，上面班on9係五毛？？

影你就影啦 臭雞
廢炎期間搶新聞大頭

可能係韓國個單嘢先分享下自己啲經歷啫
一開口就臭雞水原得屌過你全家？

因為條女好撚醜樣

水原ben子

槍頭應該指向shiseido

圍嘔佢

睇呢個post d comment有理由懷疑
呢到D人如果係泡菜國一定全撚部都有入N號房

你唔想睇又點
唔影響件事既真確性

俾人望住仲要扮笑住咁影，真係慘

班人講得出口唔覺得自己有問題果下好野

醜唔醜都唔代表佢要有咁嘅待遇

老女人

男人老狗唔好咁計較啦

你夠醜啦
好在身邊人有愛心，唔係你一早俾人人道毁滅

gd條女
gd好撚矮有冇米6

你咁講嘢對唔對得住你個名

點解咁多女仔唔敢企出黎舉報性罪犯
就係因為一舉報
d人就會對佢評頭品足
吓 咁既樣 都有人搞之類

又樣衰又奶共食撚屎啦臭雞

垃圾日本佬

賺女人錢 仲要唔尊重女性
用呢個支持強姦犯死黑警既代言人
仲貨金俾shiseido就正笨柒

你都幾仆街
人地係受害者 你唔幫佢都算
仲要對人指指點點

祝你老母好運

以為自己好風趣
非禮斷正嗰啲垃圾最興就係講依啲

偽日本人

德國夏天大把冇著曬太陽

嗰幅經典改圖毒害咗好多人

嘩,我講自己無興趣圍觀咋喎,我完全無批評過佢個樣點又無話佢臭雞乜乜77,我表達自己唔係一個有興趣圍觀既人又唔撚得?
同埋我而家強烈譴責圍觀佢既人,全部都要仆街死

呢啲cm 人格絕對有問題
無10成都有9成現實有潛在風險

水原細佬？

扮乜鳩呀死雞撐飯蓋

ipad

咩呀，水原細個嘅相嚟
佢泰國大架

再多個理由罷買shiseido

Btw上面班人仆街死啦一啲道德觀念都冇

好撚樣衰

兒登仔唔識分自願同非自願？

唔想睇個啲人
咪唔好睇囉
人地就係唔想你睇
大家都開心
做咩啫你

咁尿兜都係尻Fing fing架啦
大家攞碌尻出嚟屙尿
但如果你屙到一半有廿個人行入嚟望住你碌尻
係人都唔舒服啦

樓上全部都弱智 難得有個大明星幫手助攻反Shiseido 梗係煲大件事啦

吓有睇過佢做戲 覺得都唔錯
上面咁多戈反佢？不過廣告張相係好柒

上面班人應該試下屙尿俾廿條友圍觀

然後仲要廿條友都話佢地jer 細
咁撚細用黎煲湯都攝唔到條大牙牙啦

吔-- 哋---

收皮啦
有閪你份

咁講得即係屌埋
被人強姦

玩緊尋波遊戲

仆街Shiseido

#METOO

有乜咁正

女示威者俾黑警非禮
黑警： 無人要非禮d曱甴呀

kiko影裸照應該清場但俾多名男性高層圍觀
兒登仔：狗也不屌

你冇唔代表人地冇

奶共公司

兒登

人地gd都睇得上眼啦
成班柒頭毒撚係度評頭品足 離撚晒題
人地標題又唔係水原希子好撚正個個都想𥄫
然後個撚個出嚟話比錢我都唔𥄫
R撚晒頭

痴撚線
竟然大部分留言都係話個女星
兒登

樓上啲留言都幾痴線

依家唔係問緊你想唔想睇
係講緊間企業唔尊重拍攝嘅人喎

連登依家咩事呀

如果唔係 水原 係 石原 , 連仔會點反應 ?

我都想睇

你以為啦 啲model 都介意露點 會成日用手遮

去動物園睇馬騮仲好

啲犯非禮完人都好鐘意講 咁嘅樣邊個會摸佢呀

呢單直情係性騷擾，上面啲留言痴線

你扮馬騮應該仲好

你係咪女人來？
果啲乜水原，小松男人會覺得好㭍
女人會覺得好靚

小松柒
水原幾正
個feel

其實一早都有外國model投訴
覺得咁多人係佢地換衫個陣走黎走去又影相唔舒服
Even係大型既Fashion show都好
你除褲個陣咁多人行黎行去都唔舒服啦屌

上面班道德撚第一日上連登？

0興

仲慘過二次災害

重未有xxx又唔靚嘅潮文嘅
第一日識連登仔咩
個個女明星都話唔靚睇唔上眼嫁啦
現實就
你0興嘅同時，水原咪又係對窮撚0興

well, 我唔係歧視兒登仔。
之不過兒登仔有咩資格笑人？

人哋畀兒登仔恥笑，分分鐘仲慘撚過畀麻甩佬強姦

成地玻璃碎啦

AV情節

全裸都不了

真係唔靚呀大佬

其實唔止女性 仲害埋男性本身
好多受到性侵害嘅男性比女性更加怕呢種評頭品足而唔敢企出黎

有聲

嗰班人現實通常有女就狗衝嘅毒撚
上網先會咁講 現實佢地有機會睇到女仔裸體咩

Shiseido

冇所謂啦,扮咩野,最後都要登廣告俾天下男人睇啦

其實排除樣貌
你影宣傳相都係比人睇
咁而家無左書呢個媒介，點解會覺得反感？
影半裸宣傳相 - 書 - 比人睇 = 無問題
影半裸宣傳相 - 比人睇 = 受困擾？
有無人解釋下係咩心理現像

係現場有走光嘅機會
廣告出嘅相唔會出張走光嘅相出嚟比人睇

this is the childon

shiseido
不過水原真係不了

咁計法，係咩姐係做晒防走光嘅措施，貼哂防走光貼落私人部位，咁就得？
純粹想研究下點解佢哋接受印書比人睇，live又會話性騷擾咁神奇
姐係佢覺得啲男人唔會攞佢本書做鹹濕野？

仇女仇上腦

如果係靚嘅話就會話：咁正我都想搞啦 明白嘅

全裸都無人想睇
呢個係事實
絕對唔係blame the victim
唔洗咁虛偽
你見到欣宜心入面都會覺得笑人成座山
而且做藝人做公眾人物都預左
同shiseido單野無關

當時人感覺到唔舒服其實都已經唔應該接受
你拎張相去打幾多次飛機佢都唔會知
但成班男人係現場望實佢 佢一定知
為咩要咁多個男人走入去？ 其實正常人都知佢地因為水原半裸佢地先入去啦
正常拍攝有裸露嘅都會清場 當時人唔介意就另一回事啦
唔明點解呢個時候總係怪受害者點解咁做
而唔係問點解咁多個男人明知有知有個女人係入面無著衫都仲走入去睇

拎張相去打幾多次飛機佢都唔會知
咁姐係眼不見為乾淨
睇唔到都無事發生
為人虛偽囉

只要我影個時啲男人唔好出現就得
但啲男人之後攞我啲相想點就無所謂
但影個時出現=性騷擾

佢啲經理人 公司代表 唔係現場咩
同埋佢冇講過嗰2x個人係乜人
如果係佢經紀公司嘅人又點計？

其實關shiseido 乜事 又唔係去shiseido office 影？

收咗shiseido幾錢

幫樓豬補充
IG原文係話『該公司有約20名高層來了』

啲人拎去做咩佢點會知？
佢點樣控制人地拎張相去做咩？
知唔知咩叫「虛偽」？不知情又點為之虛偽？

咁撚平有咩好睇 睇兩粒的我自己照鏡唔好

支持 推

推

啱啦根本唔啱規矩
講埋啲咁嘅嘢咪間接助長女權
越多人被性侵犯女權越勁
好心你班溝唔到女既毒撚唔好再亂咁講埋啲咁嘅嘢啦

痴漢變態大國

大家咁都知我講緊邊幅改圖？

係 仲加埋會笑唔夠man先比人侵犯
男人笑返男人 笑得仲大聲過女既 以為咁就好型

屌撚有人睇咩咁鬼豬閪
方死比人睇到係牛肺大lin餅黑的咩

19才子都係咁 喺報紙寫話女人做得演員預左比人性侵
唔係不如去做修女
零同理心

你post出黎

"若不喜歡性侵犯這一行，一個少女不要投身電影業，去修道院做修女更好。"

收啦

shiseido

收皮啦臭鴨 雞雞雞雞完未 好煩

就算幾咁核突都唔代表不情願之下比人圍觀係啱

做得日本人預左

好撚嘔心 我講緊d comment

痴撚線comment
仲要而家追擊緊shiseido 用劉亦菲
成班仇女撚就係到幫shiseido護航

你老母比狗屌呀賤種仇女五毛狗

跟住d垃圾話女權無幫佢地出聲

佢點解出到名?

正仆街
事實就係有廿幾個人冇得到同意下睇佢半裸
唔識中文？
又 blame the victim

送都唔輪到你

有都唔輪到你

講多錯多咪就係你呢啲囉

賓原希子 不了

乜撚嘢全裸都冇人想睇，依家就係有班男人走入去圍觀，而佢係幫shiseido拍緊廣告，當中嘅安排shiseido點會冇責任？

屌得好

佢唔知咩事向過支那道歉

下。。。真ga？

奶共的報應

佢地係戇鳩

拉

岩啦 搵左劉黎做代言人，而家水原再出聲，最好就告鳩佢

其實D道德撚可以冷靜少少先…
開頭一入黎個幾個巴絲留言應該只係評論緊對水原希子既樣
"冇興趣", "比我都唔要"..
佢個樣咁"特別"好難唔多負面評價…
希子幾時請左咁多打手…

其實佢地講既同你地平時講既狗也不屌咪1999樣…
亦都冇人話要做加害者
冷靜D啦…

扮乜撚野姐 柒左咪認囉🤭

外國人唔戴口罩 香港人都唔洗戴啦 YEAH!

你可以試下喺啲意外/災難post/又或者手足比狗咬嘅post 留言話受害者唔靚
睇下其他人會有乜反應
如果連睇場合收下個臭口都唔識
咁做人都幾失敗

佢以前讀佛教學校
所以鏟青咗

真心水原係咪狗都不屌都好都係個女仔
你唔想圍觀但事實就係佢做野嗰陣俾廿幾個麻甩佬圍觀
點都係職場性騷擾啦
人地仲要咁專業笑住咁完成佢工作
你班友有咩資格屌人？

都已經唔講難得有明星出聲屌鳩之前搵劉亦菲做代言既shiseido
成班就淨係討論水原個樣完全無諗住打蛇隨棍上借機煲大佢
其實依班人係咪5毛黎？

痴線，如果你介得咁開
咁popo話我都唔知我啲同事做過咩
唔關我事，我咩都唔知，無睇新聞，按制唔到人地
所以你唔應該屌我

我討論嘅係無左書呢個媒介，係做晒防走光措施，點解啲人就咁睇佢會覺得性騷擾？同佢影完派街坊有咩分別？

Exact7ly
呢啲人係共犯黎
正仆街

咁你咪好叻

既然個人意願唔重要 你係咪覺得強姦無問題
希望你無女性親友

model嘅專業之一
就係要成為件衫嘅人肉衣架
相信做得model都有一定覺悟

若然媒體、model同designer嘅焦點只係時裝
咁做咩要出聲

為藝術需求去做裸體配合
唔等於要啞忍其他人嘅猥褻眼光
所以model假若覺得被性騷擾
理論上都要出聲
只不過敢唔敢出 怕唔怕飯碗不保
又係另一個問題

當年已經有一定知名度嘅水原拍廣告都比人圍
可想而知冇乜知名度嘅女星

正經試下答你
呢種係咩心理現象？你唔著衫有成大班人圍住你 你一定會驚（唔好理係男係女 唔好理呢種係咪恐懼係味同性有關） 係正常人類既fight and flight response
即係咁 就算你著晒避彈衣 有條友用槍指住你 你都咪話唔驚啦？點都同有人係十尺遠既地方用槍指住你張相感受唔同掛？ 我覺得唔係虛偽既問題 係正常生理反應
當然你主觀覺得無分別 然後夾硬用自己把尺去度人 我都無辦法
再退一步 你理得人虛唔虛偽 總之尊重人地既底線就得

400正皮 兒登世界第一

我都想確認拍攝

份糧包架喎

包乜鳩啊
份約有無寫要半祼俾人圍觀啊on9

你個腦坐住咗？

假日本人

夠你樣衰？

你係Shiseido高層？

咁點解成廿個高層走左入去？唔係想睇係為咩呢？

Dllm

包你老母
人哋係模特兒唔係porn star呀
典型連登思想 全部女人都係雞

吓被d鹹濕佬望撚住仲要被你話臭雞
Blame the victim?

我覺得好靚喎

冇人想知你有冇興趣

佢話以為做修女就好高尚?班宗教撚成日都有風化案
講過娛樂圈根本好多不道德交易 , 即係連登仔講既勞資糾紛 ,唔係局外人梗係想像唔到

不道德交易可以自願（當然呢個又係另一個議題）
但而家講緊佢連自願都唔係，亦並非工作範圍內

即係你做文職老細突然叫你洗廁所
你心入面唔想做但驚無左份工就照做
幾年後轉工講番出黎，叫人小心間公司
一班人出黎鬧你咁上下情況
何況佢個case已經踩界犯法

你返工份糧包埋你比人強姦屌屎眼添臭鳩

就係你呢啲人 搞到啲女仔比人蝦都唔敢出聲

水原希子係受害人 咪再blame the victim
就係你呢啲人出黎評頭品足
搞到女仔受害都唔敢出黎發聲

又搵撐狗代言人 又metoo女仔

自願同非自願
人地出過聲話唔想咁多人圍觀

用下腦 善用搜圖功能

你樣衰係咪又可以杯葛你

肯定入哂 然後上連登求救

日本不意外

資生堂大企業
日本新聞係唔會報
理都唔會理

Shiseido旗下品牌

班gay 佬以為有男人睇咋

合乎國情

fashion 還 fashion ，studio shot 還 studio shot，兩樣野黎既，再者 fashion show 內 quick change 地方冇可能比人入去影相。

唔係講緊quick change 佢地上台都有機會露點露西
演員係片場拍全裸戲都唔係話清場就清場

係咪傻，上台表演係點一早傾好
水原希子呢單係根本冇預過有呢堆人黎睇

想捉住佢黎屌

真心膠出現了

D cm真係痴撚線攻擊番受害者做乜9

藍絲雞？

睇到呢個post真係大開眼界
仲係度話韓國男人冇人性 連登男人都一鳩樣

香港人你估班畜生唔會去睇咩
好撚低賤

希子

好撚肉酸
大大方方認自己侮辱女性咪算lor
多多籍口

？

事實係你自我中心

不嬲係咁 對女人就"係雞係公廁"擺係口邊

又係依啲濕鳩留言
講埋曬啲咩
著得短裙預左俾人抽水
出得夜街預左俾人強姦

2020年啦 咪咁癲啦
同啲印度佬泡菜佬有咩分別
學下將心比己 尊重下人得唔得呀

去salon染髮都唔撚揀shiseido

上面成班男人都生蕃？
次次受害人要比你班撚樣未審先評頭品足

第一日上連登/高登?

咁撚柒邊個睇你
Btw 呢個post女權閪暴增

點解鬧親果d blame the victim既人都會有呢種回覆？
唔係第一日上連登，咁所以呢？？？
宜家就係唔想習慣呢樣嘢

正如黑警唔係第一日出黎打人地個頭，咁係咪屌都唔好屌
講咩都只係覆：
「第一日睇新聞？」

即係你自己自認係生蕃

好慘

你D邏輯都好有問題喎

少見多怪

"唔想習慣呢樣嘢"
根本冇可能 因為呢度係連登 毒撚集中營 點會改變到
正如你走去藍屍page講光復香港黑警死全家一樣 我都會笑柒你智障嘥口水啦

乜柒都話無可能
因為係人地眼中都係無可能 = 唔洗做？
唔知你對香港呢場運動係咪都係類似睇法？
如果係既話你都幾灰

另外其實我就無define連登係毒撚集中營 / 所有毒撚= 無同理心
但如果你係咁諗連登既話
都無嘢需要辯論
因為係你眼中就係無可能

利申：
唔覺得去藍屍page講光復香港黑警死全家會有咩實際效用
但都唔會走去無啦啦笑柒人地
你覺得無用咪咪撚做

都唔知嘈黎做乜 咁想係網上改變人 就做多D文宣 推多D行動post啦
改變連登仔係眅女方面既道德觀把撚咩 嘥我時間亦都嘥你時間啦 仲打咁多字

⋯⋯⋯
咩logic
點解你覺得我無花時間係文宣同推post度
關心呢件事同文宣一定要二選一？

打幾隻字無花我好多時間
期間都推左post
唔洗擔心
既然你覺得浪費時間
咁都唔好再覆啦
專心做文宣啦你

大家咁話啦 和氣生財

係咪大陸佬呀 大陸佬咪冇問題lo... 你同班支那人講對唔住都得 有人仔收屎你都要食架喇

開左一個唔好既先例

碌到呢到終於有個正常啲嘅comment

通常係啲現實溝唔到女既毒拎先咁偏激
幾年前有句潮語話「雞 全部都係雞」
我好唔鍾意 極度唔尊重女性

難分真與假

唔識尊重女人嘅男人真係好撚垃圾
無女嘅話要怪就怪自己思想扭曲哂
無女人會鐘意男人唔尊重女性 就好似男人唔會鐘意女人係唔係都嗌死毒撚咁
你地只係社會最低層嘅垃圾 你話你唔想睇 有無諗過水原亦都唔會比你班死毒撚埋身
唔好講到自己有得揀咁啦戇鳩仔

屌你都戇撚鳩 你拎本av寫真去打飛機你嘅事
但係你見到個av女優 係佢面前打飛機又得唔得呀？
女優一定知啲人會拎佢本書嚟打飛機㗎
但唔等同佢接受你係佢面前打呀嘛 用下腦啦屌你老母

唔知果班仇女毒撚返工俾廿鳩幾人望住佢碌鳩點諗？

收皮啦一睇就知佢地班仇女撚係柒頭3mm光纖仔
免費睇都唔撚洗客氣啦 唔想洗眼

因為你睇開男人婆